你拍拖為乜嘢？

唔同嘅階段有唔同嘅追求
後生個陣會尋刺激，sweet sweet ，浪漫加開心
20-30到會諗將來

但究極拍拖為乜嘢？
Scared to be lonely?
大家有咩睇法

Free sex

有人陪 互相扶持

如果嗌左交，你會點處理

嗌啲咩先？

遲到or 唔記得佢生日

咁呢啲明顯係自己錯緊係死狗

u are good guy

Thanks

多個人一齊供樓

因為愛

想照顧佢，都想被比佢照顧
互相扶持..一齊成長

想無悔地愛

如果佢窮
12000蚊一個月人工
你會唔會叫佢同你供樓

會

u are good guy too

浪漫巴打

互相成長

如果佢話唔想供呢

都係嘅

分手 過唔到世 呢啲女一定連m記都唔陪你食

agree
正所謂共患難見真情

因為果一刻有一種想比佢保護既感覺
你個腦海會有一種 就係依個人 既諗法

靜係想同佢一齊

你都係想我答屌閪啫
屌閪